[醫生請入]醫管局其實有無埋私家醫院病人資料

如果無 我下次野餐受傷去私家麻無事囉

有

三個字 醫健通

gg

病人有join醫建通就得

醫健通呢個要login la
重要send埋通知比病人
同埋唔係個個病人有申請

要好似d黑社會咁去跌打館

除非又有後門

醫健通

John Wick咁

無申請醫健通係咪安全少少？

其實我都唔知自己有無申請 成20年無入過醫院

應該唔係醫院自動幫我地搞掛？應該要病人自己整？

冇申請唔會有
有申請個CMS會寫住有醫健通

唔該

有無都應該去私家！

啱 呢d時勢唔去私家=自爆

推 大家都要知

總知依加有事都唔好去HA醫

去老廟搵啲江湖醫生

邊個知道私家醫院有無後門🤷🏻‍♂️

睇黎我地需要受傷時有個黃絲經紀